仲有冇人用緊綠卡搭黨鐵?

最近好似開始變少左
但我用左成個月都冇穿冇爛
諗番起以前個個月排隊比錢買月票真是on99

仲跳緊

跳左差唔多4星期

我唔夠膽

就算有職員係到都照拍 根本WFC

用左一年

巴打走得好前

用左好耐都冇事

滿65歲當然用

見到人地用成人真係不解

完全無人check
Foodpanda只會捉跳閘
又唔洗驚啲廢中廢老追住你

又唔洗跳 無咩好驚

自從多左foodpanda就無跳過 成本風險太高
轉用綠卡 真係no one care 慳慳埋埋捐左佢 眾籌又好星火又好
我理得佢政府補貼幾多黨鐵有無蝕
總之蝕嘅唔係我地 慳黎亦唔係自己袋 用返落抗爭上

收皮啦 用撚左4年啦
罰5000都冇問題

利申 70歲

巴打識諗 怕政府補貼真係on99
你唔用 佢都用去買彈請香港人食架啦

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

轉咗會 搭巴士 有位坐有得瞓覺 爽

出閘有職員都照跳
跳完做衝鋒廿一

用緊喇

免費搭

留意黨鐵已經開始動粗

用到搭多咗黨鐵

佢地動粗係咪想成為私了對像 佢地在明我在暗

日日用

唔好跳啦 一陣比人打

想問點樣買長者八達通？
照去客户中心買？

抗爭黨鐵開始用
返唔到轉頭
每程2蚊好爽

係 唔洗講咁多 一般買野咁買

留意到好多站

個閘機位都擺左1 2個人係度企 望住人拍卡

跳閘手足自己小心

你解釋正確
至於你嘅問題
我唔識答
唔知點算好

用左5年

屌你咩
用完2蚊點樣返轉頭呀
入100已經夠用成個月有找仲可以買多枝嘢飲
仲比正價嗰啲真係戇鳩

利申 死老野

我每日唔止搭兩程 根本冇事 可能簡人黎捉 同跳一定嚴過2蚊
利申 非常支持跳

以前1個月要入幾次錢 今個月好似唔識扣咁
仲爽過瀨屎

一直用緊表示正到返唔到轉頭

全部人share開去！

同路人

用左成個月

英雄所見略同
我個張入左落電話 唔係斷正根本冇位比人入

每日被迫搭4程以上表示冇 好多出口都有粉紅人企正係到根本冇事
寶琳觀塘都係咁話

一直用緊

係要有d警覺性就真既

同埋最重要嘅心態係開始連兩蚊都貴

有人綠卡，冇人跳閘
10點番工成日冇人捉

2蚊只是個開始 香港人不斷在進化

會阿，比人鬧先補番錢

搭巴士會用銀仔或者拎張成人出嚟

夠六十五歲先好用啊

直接 跟閘 同chok閘 兩樣都用唔到先用綠卡

用緊 過海兩蚊好抵

支持

學生同長者拍卡係同一種聲？

試過比人叫先生
我:行撚開啦 扮講電話走左 佢又無追

係

我呀我呀
我係tst OL 番工放工啲人係成人聲 得我一個係優惠聲
Btw大家嘟完記得留意下身邊既人
唔好無端白事比人扑一下

最近呢個禮拜真係少左

唔怪得之前聽到前一個打工仔拍卡出學生卡把聲

唔用就笨

夠65啦，點解唔用得

想問職員見到後生買長者卡會唔會問你野

上次見有人係身邊經過入閘
咁我緊係避一避先啦
點知佢地兩班人入面有兩個都著燈

係啲職員面前用

根本冇事

開學用到而家

買野有咩好問

之前跳左兩星期閘 怕比人捉轉左用廢老卡 依家又用左兩星期 完全冇事

但如果唔好彩張咭失效咁點算？

直接同佢講買長者卡就俾錢？

用廢老卡真係冇得輸
如果政府取消就仲好 connect埋班垃圾廢老

高齡學生
利申我都係

綠卡

從來無聽過小巴佬會捉後生用綠卡

已經冇撘黨鐵

搭巴士會唔會畀司機問

搭巴士就唔好啦 人地都冇搞你
咁近比人捉到你都冇面啦

會望一望你，但多數唔會出聲
其實後生嘟兩蚊有幾出奇，大把人合資格

我買果時係

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

係 但要睇人 遇過仆街廢中職員要睇長者卡要準買 後尾去左第二個站遇到個妹妹 好爽快就搞掂

大佬 邊有少 出入閘啲聲係咁響 明明附近冇老人家
唔通下下用緊都上黎開POST講咩

只會係搭黨鐵嘅時候用

其實綠卡已經好低風險，拍前望兩望有冇人（會有便裝）拎住部機就得

咪就係 唔撚俾我有自閉 過度活躍 要用殘疾八達通？

試過認真睇過幾次 唔少真係學生八達通黎

真
利申66歲

返大學工用長者卡做掩飾先 可以俾人當係大學生

完全無唔明點解寧願跳閘都唔用廢老卡

捉到我的話，我瞬間變白卡佬

其實你綠卡俾錢俾兩蚊 政府都會補返個差價俾巴士公司/小巴佬 所以小巴同巴士公司係唔會蝕

試過搭巴士唔小心拍咗兩蚊卡
嚇到即刻行快去坐 但就冇俾人鬧過

小巴佬有補貼都費事理你

chok or跟人入
0蚊

認真求教點樣買綠卡
我係跳閘期間有時見到形勢唔夠安全嘅時候會改買小童飛 想有張綠卡傍身方便形勢跳唔到閘嘅時候用 但家母同我講話買綠卡要對身份證要對嘅話我一定無可能買到

試過 入閘被迫用完綠卡 出閘見冇煩膠 忍唔住chok閘走 之後再用果時 先知用唔到 之後直接去counter 同佢講 張卡用唔到 佢冇問我野 就比返張卡我（如果佢真係問你 你咪話幫屋企人整 好似最多3次失效機會 多過會真係變失效）

，

港鐵站買長者卡都有分難易程度？

但人地冇搞你 你開地圖炮 會搞臭同路人個朵囉

已經唔搭

借問聲用長者卡搭接駁巴會唔會有咩特別聲
定係都係特惠聲

利申呢排日日跳完都行九百幾公里翻屋企

最近我買左兩次都係一收錢就比卡我

我就係遇到個問尻我

5年前已經用緊啦
比人捉過三次
仲賺緊

5年前我係高登教人用
仲比人屌我小家
我同天倚一樣走得太前姐

利申：有課金

但係太多$2 記錄 巴士司機會比人問
嚴重係犯法

pish

又跳下 又用下

用緊 只要小心望住先出閘就無事 省埋捐比小朋友同義士

有

重點：使唔使check老身？

其實用綠卡答黨鐵 個概念係因為黨鐵係政府 你用綠卡答黨鐵 政府要幫你補貼返個差價俾政府自己 即係最後蝕既都係政府

今日先比人捉完LOL
即刻跑走

跟隊法
齊入齊出
Foodpanda唔理

果度可以直接用機買，唔洗對職員

正路

除非佢真係check車cam 否則其實多$2紀錄 都可以解釋係因為多長者答

用綠卡係0風險 唔敢跳就用住綠卡先

我拍完綠卡再跳

正確 慳番啲錢用黎抗爭

有人唔係用緊？

唔搭！！

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

規矩本身係唔使check嘅？

點會無

點解有

感謝

用左一個月
初頭有d淆
到依家有職員守住都照拍
跟本唔會理你
就算係逗你唔理佢就得
以前竟然做左咁多年傻仔

就咁講買長者八達通就得 唔需要証明

開始好期待綠卡2蚊之旅

我用咗兩年

跳真係高成本低收益，拍綠卡安全好多

跟隊

其他站可以沙田尖咀mk博唔過

廢老兩蚊優惠係咩時候有？

推

早幾日入手咗張
想問邊到有靚卡貼買？

一年365日24小時

咁巴士呢

全日 應該已經開始左好多年

綠卡種子
而家遍地開花

我
利申 最近老得好快 突然間就變65歲 所以去買長者卡

追post 唔建議黨鐵以外使用

跳閘呢個動作只可以後生仔做， 點都冇可能做到帶動全民運動， 要全民造就係全民綠卡， 你哋班友成日話長者咭係政府補貼， 但係你哋知唔知港鐵就等於政府。

港鐵每日車務收入約六千萬， 假設有一半市民用碌卡， 政府 每日補貼三千萬， 每年補貼超過一百億， 呢啲先係經濟制裁政府嘅辦法， 一定要推廣畀全港市民使用。

同港共政府鬥長命就要打經濟戰， 每年一百億睇下佢頂到幾耐。

已滿80歲

mk 可以既去旺角東，近moko 兩出口長期真空

半價都嫌貴

冇人抓到我

啱，仲敢搭鐵咩，要時刻保持警覺

唔知補貼係補成人票定小童票
補小童即係黨鐵又蝕，政府又貼

我都keep 住用 有職員係隔離望住都照拍卡 冇人捉過

開始用廢老卡後覺得2蚊都貴

去ok 過買長者迷你版八達通 easy

好後悔唔早啲用綠卡

岩呀 會比人打架

推呢個

岩岩睇到轉左罰$3000

其實其他交通工具都有補貼

唔會問
但係會話要夠65歲先用得

算罷啦我慣犯嚟革命爆發前一年我已經出咗嚟做嘢 但為咗省錢都照樣去買細路飛偷用 係咩位、咩時間避開啲黃狗（依家foodpanda）點樣用人潮嚟避捉 我全部熟曬唔好以為我青頭仔嚟架先得架
（雖然我都係比便衣斷正過兩次）
p.s. 以上全部因為大西北八鄉

你話我有白卡你係咪要刺激我

一開頭沙田無咁重防嗰時都可以跳，但近排太重防年紀又大咗就唯有用綠卡

Food panda 唔會見你嘟聲唔同而捉你咩？

「置頂」 停止跳閘

我心智已過65歲

我用緊白卡搭地鐵

我有個fd都係以前日日都會票
宜家日日返工綠卡放工跳閘
死仆街狗鐵抵撚死

跳咗成個月
一字記之曰：低調
唔係洗比人知你幾跳得，給果最重要，不被補不罰錢。

依家好似冇人捉綠卡

拍綠卡捉到都$500?係咪同學生卡一樣聲?

利申好耐冇搭黨鐵 有巴士搭巴士

屌係咪西九高鐵站？

我買個陣冇問 直接叫比$70

當呢度高登?

驚咪話幫屋企人買囉 唔賣比你咪去第二個站買

*結

拎張白卡出嚟 佢一定即刻同你say sorry

巴打組隊去買

我買綠卡之前都好淆
個巴打FD叫我直接行去買就得..
個職員真係唔會問你任何嘢
你有俾錢就直接拎張綠卡走
當然唔好係佢個窗口附近嘅閘口用張卡啦
同埋近排好似冇人捉綠卡咁...

你阿媽老點你， 我買咗超過十次都未試過check身份證

嘟嘟嘟

跑走=0成本

如果跳左 出閘位有職員點搞 請跌咗張飛去補飛?

次次聽到都好舒暢

入站夠多人cover 出閘唔會捉

照用都唔驚喇 我上次買完係搭利畜面前用

真？我之前以為係大部分時間半價、某啲特別時間有2蚊
利申：我屋企四大長老最後一個係兩蚊廢老優惠開始之前已經走咗所以我之前完全無關注過呢樣嘢 因為事不關己

已經冇搭，仲綠卡

驚foodpanda不如留意下入閘位好人好姐好多人企係度

從來推綠卡原意都唔係因為錢
你照用唔會阻止你 但唔建議周圍討論

公公婆婆爺爺嫲嫲 再加兩個二奶

2蚊都覺得好貴

仲用緊綠卡

巴打小心

巴打好波

根本就太多人用 唔會捉
佢咁都捉 姐係逼人玩鎖匙窿

過海唔用先係on9仔
個個月慳咁多

有用 雖然兩蚊都唔想蝕俾佢

一年車錢夠買部新電話
好蝕
諗起都想喊

之前唔係話捉人班yellow object 有佣收咩

其實真係小家

而家我哋係用黨鐵同政府做仆街嘢先咁樣反抗
唔係只為私利
ok?

買完記得月供立場 將錢用喺有用地方

唔賣咪走囉，咁你真係幫屋企人買嘛
過幾日都唔認得你啦，又成日換班，怕咩柒一兩次
做人就係要唔怕柒先會成功

係 前排叫人用 d人仲屌我

Ching你講緊乜

黨鐵
光天化日都可以動用私刑

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

直接去客務中心話要買張綠卡就得

原來上面講小巴 我試過比巴士佬問，最多都係補番差額，冇損失

我都係 捉唔撚到我

連登真係多左好多老人家上

今日入閘冇睇身邊有咩人就拍左落去，咁岩我後面係黃衫返工入閘，心諗仆街了，點知佢冇捉仲偷笑我

有冇試過比便衣捉
之前用學生都成日比便衣check

話機食咗飛唔開
話跌可能會罰你63.5

宜家掛住捉跳閘
你拍卡已經好乖唔會捉

真係好撚多乞衣，你話憎港鐵唔俾就話姐，依家你連搭其他交通工具都好似乞衣咁老奉唔俾錢咁，真係DLLM, 影衰晒，仲要成班人圍爈取暖，知唔知醜子點寫呀！

仲係處？

更正 「醜字」

巴打個樣好拾?
不過要小心便衣多過粉衣就一定架啦

同意 問巴士小巴用唔用得嗰啲ON9

用左成個月，好後悔之前比左咁多錢黨鐵

直接買

總有啲乖仔乖囡仲比緊正價

有用 但成日驚比後面拍卡嗰個人見到

＿

巴士小巴咁明顯

唔知幾耐冇增過值
50蚊用到而家

有咩好怕 感染多d身邊既人仲好

我買5張 推廣比同學
賣曬再買再sell 😂😂
已經有10個fd用左

用左返唔到轉頭

其實我有諗過做下實驗
係a閘口有查飛狗，就同佢講b閘口有人跳閘，叫佢過去睇下。等佢過去果陣就係a閘口跳出去

其他交通工具有冇例子？

今日買都冇人問

孖卡一入一出 up最近個站得掛

冇問

繁忙時段綠卡真係wfc

巴士會更好

點解突然有狗

唔該想要張長者8達通 就ok了

其實係懶帶兩張卡出街
暫時都未嘗試過用綠卡搭巴士

intern大學生

： 唔該要張長者八達通
：70

完

廢西表示有人就拍入閘(一張玩5 次就要退
出閘就同counter講唔見單程飛

認同 冇必要坐其他交通共具都用綠卡

我個諗法係 如果真係要坐黨鐵 而又有人守閘情況 先會用綠卡 如果唔係 直接改坐巴士/小巴 or chok/跟閘/跳閘
希望大家要focus 返係黨鐵先用綠卡 唔好貪小便宜

btw 巴打 唔洗咁嬲 i know that feel

寶林 d閘機 晨早壞左 連聲都無 撚知你乜卡

來回$3.8一日
一個月20日$76
慳到嘅錢捐星火

其實冇人理
淨係搭黨鐵先用

開咗呢個post後聽日應該會俾人嚴查

我就咁講：我要張長者卡！
佢話：$70
我：唔該

搞撚掂

我都用左2年幾
岩岩計下慳左萬幾兩萬蚊

佢地驚鬼咩
黃絲怕比人拉

叻仔

屌 講左好多次foodpanda冇權捉 briefing亦講明唔捉得
利申 前foodpanda

咪撚搞事啦

點解講咁多次都冇人理 foodpanda係唔會捉人嘅 briefing講過
利申 前foodpanda 求下大家跳

用左幾年 發生左呢場運動就日日跳

我

今日喺葵芳站
比個廢中問我點解唔俾錢
有個foodpanda想捉我
我9秒9秒跑走

我試過 照整 唔會問
理直氣壯就得

分享下點解會比人捉
應該唔難睇？

睇你呢句嘢嘅時候我好急尿

要扮咩病？冒犯問句，要即場扮情緒病/弱智？

其實得查飛組捉得？

同感 只係我覺得慳返唔少錢 終於唔使捱杯麵一直叫身邊d人用 但係朋友都不了唔明點解口講住革命 身體就遵守規矩個個一遊行又係返工溫書做project

等我夠自己生活就捐錢去星火

睇心情 時跳時綠卡

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

我係絲打
如果真係比便衣捉到要罰幾多

用左兩年左右
上年衰過一次
個陣唔敢跑走

識人住屯元天日日去太子返工都係用綠卡
搭左7-8年
朋友夠65歲

查飛可以 南亞唔知因為冇溝通過 但係FOODPANDA係唔捉得跳閘嘅求下大家跳閘啦 我當時守閘機 見到後生仔都次次扮另轉面 希望你地大膽跳 但係守左10個鐘得果一個手足跳左 好冇癮...

站站都可以買
多數唔會問
就算問，話幫屋企人買就得

幫老人家買唔撚得？

你地都夠膽入閘嘅時候明屌暗串我 點解唔跳閘呢返foodpanda嘅時候就係諗住手足有咩事可以盡力掩護下 冇諗過大家係會以為我地有捉人嘅能力

岩先第一次踢閘入
點知出閘果時閘口有狗

大家記住 港鐵以外唔好用綠卡呀唔好影衰我哋義軍個牌頭呀

真 好撚後悔

自己睇路，啲查飛狗好撚明顯
同埋依加比人截停直接屌佢一鑊之後跑走啦

上個星期膽粗粗買左張黎用，依家用完之後真係返唔到轉頭

去程2$
回程個幾

用左四年 俾人捉過一次 自此之後每次入閘都好留心

1.9

點入落電話

唔會

跳咩站多？想見識下

夠65歲做乜唔用
一畢業就65歲啦

500 出入時比少少咁多警覺性就ok
見到有便衣人企係附近望住個出口咪轉個第二邊出 粉衣通常唔洗驚

機背掛

自爆不了

samsung可以用電話拍卡 機背我諗都work既

你果次點俾人捉

買定等65歲個陣用

朝朝跳

我試過用小童飛 個陣中學 旅行日 神早流流自己一個入閘就比人捉屌 早知就跑走

跳到攰唔想跳

試吓捐同跟閘

前者因爲腳長做唔到，後都會比人以為gay

廢老中 但好多人唔跳都算
後生仔似fresh grad 果啲 都仲用緊成人價

學生表示好撚爽
冇人會check因為本身都係特惠
以前好撚乖冇諗過咁做俾咗好多錢黨鐵賺

而家車費起碼慳咗一半
用嚟課金

用緊

如果比人捉到會點？

我直接係佢隔離拍

5舊+記你資料

每日用 但唔會拎黎搭巴士小巴
慳唔少

有呀

諗下自己平時有冇留意人地用咩卡？
如果冇 其實人地都冇留意你

唔敢jump 日日用綠卡

以前好on 9 日日比正價

屌黨鐵又炒車又出軌又豆腐渣工程又奶共

仆街我仲比咁多年正價

好撚垃圾我

比人捉到會點？

927愛丁堡 928添馬 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

好波，推多d人用

我都係用呢招

蓮登

個個站都買得，無職員會屌

其實我都用緊
柴灣去東涌只需$2

用緊朝朝番工都用

Mk可以低調d 跟人出或者入
咁多人掩護唔洗怕

其實南亞佬先hea

大約五六年前開始夠65歲 日日坐黨鐵四圍去真係好爽

我捐左一千
用政府錢抗爭

仲捐緊窿 大家堅持 啲fd見到就會心郁郁一齊做

直接請閘大大請嘢

係每程1.9

綠卡

慳返唔少錢

反正班尼泊爾同food panda 乜春都唔識

呢排仲要搭埋頭等

用盡佢

我都係
未比人捉到過
多數扮野係新閘跟人出

由degrees 到依加出黎做野用左5年都未比人捉

有綠卡

但堅持搭巴士，即使車費貴咗10倍要過海

bubibu

仲係學生嘅緊係用綠卡橫店拍卡聲都係嘟嘟嘟

你咁po上黎即係準備要提防捉人了

有咩點 俾500走人

有！日日返工返學都用 爽

慳慳埋埋月尾捐去幫下手足

//你話憎港鐵唔俾就話姐//？

下 而家咪就係全世界都好憎黨鐵囉
有咩問題？
師兄你岩岩放監出黎？

foodpanda 好多叔叔嬸嬸 見到還好無殺傷力太後生會淆

你驚我
你唔驚果班就真係藍絲 藍撚到嬲鳩

foodpanda唔撚捉得人

淨係撘黨鐵 入$50用極都用唔完

我心裡面堅信自己係學生黎

有時仲要無乜人就偷雞跳/踢閘

500咁少當跌左

屌我跑完第二日行街抽筋

呢牌兩張平卡喂閘大大食醬

有機會用人海圍圈阻人走，我自己試過，佢地同圍內友好既廢老嘗試圍我唔比我走，我最後反方向跑走左

無人個陣廢老卡都廢事用 慳返

咁係你黑仔啦

搭巴士$4.5俾$20 係黨鐵慳返

日日都airdrop出去

有冇人專登擺綠卡出黎嘟俾人睇到？

希望有更多人投入綠卡大家庭

可能我太高調，職員面前我照踢到成部機響
不過佢地都郁唔到我地架啦，係咁用walkie 話我跳閘，一入車廂/離開車站範圍就冇佢地事架啦

用左3年

1.9一程真係好爽
月頭入100月尾仲有60以上 做廢老原來係咁爽

屌我見到2蚊特惠站成日去拍睇有冇得再平d
希望政府交通津貼可以照顧埋廢老

用咗一個月，以前每個星期入一次錢
而家過咗成個月都仲未使入住

跳呀跳

有 日日用黎過海

用咗兩個月，乜事都冇

以前都仲話
而家封站，任popo衝入黨鐵拉人打人
用兩蚊搭已經算好好

好撚貴
所以我堅持用返黨鐵免費優惠

屌 一撚用
50蚊原來咁好洗好用
當然啦 一定會回饋比星火

係闊閘機用張作廢左ge單程票扮拍卡跟人入/出
反送中前一年已經開始
只係比人捉過一次

唔對路先用廢老

仲比正價但係口講抗爭嗰啲都係返工吧啦

用張作廢ge成人蓋住佢咪得
（或者入面冇錢ge成人八達通）

叻

擺落銀包先拍

巴打好型

但部閘機會顯示係1.9架啵

有 foodpanda 都係會捉

係 可以當佢做最新學生優惠 每程1.9

呢個post 好正
令我呢個垃圾會鼓起勇氣買張綠卡用

我同自己講我係學生
面不改色拍落去
要呃人先要呃自己

輕鬆跳
不過如非必要都唔會搭黨鐵
綠卡好乜柒都好 1個仙都唔會比黨鐵

大人用先有效果😂😂
學生已經有學生優惠 $6.5變$2
大人就 $10幾蚊變 $2😂😂

捐錢個陣都大方d 因為係港鐵d錢

學生仲貴過小童價呀
仲要年年比20蚊行政貴

咪係 垃圾

其實係咪同學生八達通同聲

好想知邊到可以買到八達通貼紙
最好要實體店

d圖好正，做宣傳一流，connect埋藍絲黃絲一齊經濟制裁港共正苦

綠卡失效拍唔到照去客服整ok?

50蚊一個月黨鐵車費

why not?

撞閘

唔怪得d廢老成日搭車周圍去，真係增值$100搭黎搭去都好似扣唔晒咁不過一多人用黨鐵實派人捉

職員問你 你咪話幫阿婆阿嫲囉

以前月月買都會票好傻仔

好似話燈號有少少分別
不過廢老藍屍撚識分咩
黃衫而家我諗好多都係多一事不如少一事既態度當睇唔到

話K巴扣錢

我諗起前排某站大堂聽到有廢老大叫
「買飛呀！」
下一秒手足超大聲「CCTV呀屌你老母！」
然後廢老即刻收咗皮

直頭無搭鐵了
而家變左預時間諗下點搭巴士個人好似醒左添

仲未練到無影腳
我是咪好廢

下次行快d好7啊

Nice

唔緊，你本身係gay，唔怕

好奇一問 綠卡機場快線work 唔work ?

我試過俾小巴佬話
然後眼濕濕咁講個人八達通黎
我有病 全車人咁樣

機場自助機

三叔pay直接係電話用信用卡買
又唔洗拎張卡出黎
日日1.9慳好多

最緊要捉緊個信念
大家都係學生

米撚登，thx

好撚爽
100蚊用極都仲有

大家唔好咁揚啦
陣間黨鐵要minion/food panda追quota就麻煩
利申：夠65歲，捐錢俾星火

我開學用到今日都未有事

我dllm